{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016688",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152106?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "데이즈 호텔&스위트 바이 윈덤 인천에어포트 운영 정책"
    },
    "text": "ホテルのチェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 ホテルのフロントデスクは24時間営業しておりますので、いつでも入室·退室できます。 アーリーチェックインやレイトチェックアウトをご希望の場合、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、利用可否は当日の客室状況によって決定されます。 アーリーチェックインは最大午前9時まで可能で、レイトチェックアウトは最大午後3時までご利用いただけます。 09時以前のチェックインや15時以降のチェックアウトをご希望の場合、1泊追加料金が発生します。 ホテル内部への飲食およびペットの同伴は禁止されています。 お子様はご両親の同伴が必要で、チェックイン時には写真が貼られた有効な身分証明書とクレジットカードを提示しなければならず、これを提示しない場合はチェックインが制限されることがあります。 使い捨て用品の提供が制限されており、必要に応じてフロントで購入できます。 追加人数は客室内の定員を超える場合、1人当たり15,000ウォンの費用が追加されます。 朝食ビュッフェは、平日は06:30から09:30まで、週末及び祝日は06:30から10:30まで営業しており、大人は1人当たり32,000ウォン、子供は1人当たり16,000ウォンの料金が策定されています。 また、ホテルは空港とのシャトルサービスを有料で運営しており、午前6時から正午まで毎正時にシャトルバスを運営しています。 チケットはフロントデスクで購入した後、搭乗時に運転手さんに提示する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントデスクの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "ホテルのフロントデスクは24時間営業しておりますので、いつでも入室·退室できます。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトをご希望の場合、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、利用可否は当日の客室状況によって決定されます。アーリーチェックインは最大午前9時まで可能で、レイトチェックアウトは最大午後3時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトをご希望の場合、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間より早くチェックインしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックイン時間より早くチェックインしたい場合は、アーリーチェックインを利用することができます。ただし、アーリーチェックインは最大午前9時まで可能で、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。利用可否は当日の客室状況によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間より遅くチェックアウトしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックアウト時間より遅くチェックアウトしたい場合は、レイトチェックアウトを利用することができます。ただし、レイトチェックアウトは最大午後3時まで可能で、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。利用可否は当日の客室状況によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間より早くチェックインすることはできますか？",
            "answer": "はい、チェックイン時間より早くチェックインすることは可能ですが、利用する場合にはアーリーチェックインの追加料金が発生します。アーリーチェックインは最大午前9時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間より遅くチェックアウトすることはできますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間より遅くチェックアウトすることは可能ですが、利用する場合にはレイトチェックアウトの追加料金が発生します。レイトチェックアウトは最大午後3時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内部への飲食やペットの同伴はできますか？",
            "answer": "ホテル内部への飲食やペットの同伴は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "お子様は何歳からホテルに宿泊できますか？",
            "answer": "お子様はご両親の同伴が必要で、チェックイン時には写真が貼られた有効な身分証明書とクレジットカードを提示しなければならず、これを提示しない場合はチェックインが制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は提供されていますか？",
            "answer": "使い捨て用品の提供は制限されており、必要に応じてフロントで購入できます。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を宿泊させる場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は客室内の定員を超える場合、1人当たり15,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食ビュッフェは、平日は06:30から09:30まで、週末及び祝日は06:30から10:30まで営業しており、大人は1人当たり32,000ウォン、子供は1人当たり16,000ウォンの料金が策定されています。"
        },
        {
            "question": "空港とのシャトルサービスはありますか？",
            "answer": "ホテルは空港とのシャトルサービスを有料で運営しており、午前6時から正午まで毎正時にシャトルバスを運営しています。チケットはフロントデスクで購入した後、搭乗時に運転手さんに提示する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 488,
        "QA": 1080
    }
}